The story "I will not commit suicide"

Hello!

My name's Sebastian and I'm a Danish freelance journalist. I'm not sure if this is allowed here, but I joined this group because I am looking for sources for a piece I'm currently writing to sell to a major Danish media outlet (I'm considering writing in English and selling to an English language media, but for now I'm writing in Danish).

In short, I am doing a story on the whole "I will not commit suicide"-phenomenon, where protestors in Hong Kong write so-called 'non-suicide declarations' into their wills, and where protestors, when arrested, declare their names and that they "will not commit suicide".

To be able to do that, I need sources and I don't know where to look but here as I am not on the ground in Hong Kong. I need first-hand witnesses from Hong Kong - preferably protestors - who have written a will, have witnessed someone yell out a such declaration, or is concerned about their safety after being detained - you get the point. I wish to talk to you a bit about the protests and your motivations in general, but mostly your concerns about being abused by police, specifically about the non-suicide phenomenon.

It is preferable if you are willing to come forward with your full name and picture (can be with mask, from behind or likewise, so as to not show your face), but I understand your concerns for your safety. Because of that I will accept anonymous sources (first name only) as long as you are willing to verify your identity to me. I will keep your information safe, and I have attached a picture of my press ID for reassurance. The more you reveal about yourself identity-wise, the more trustworthy the article will be, and the more powerful its impact.

I hope there are a few of you who will help me shed light on the brutal methods of the Hong Kong police. If you do, leave a comment or message me privately and we'll figure out the details.

Thank you in advance,

有個丹麥freelance 記者想寫篇不自殺既新聞, 想搵料, 大家幫手搵的人俾料佢/俾佢訪問

pushhhh

推推推推

英文好既巴絲

Push

pishhhh

你係網上copy過黎？
有無原link可以直接搵個記者？

push

oh shit P card...

pish

自推十連
求英文文宣組

push

Pushhh

Ummm 輕輕一推

TUI

推

oh p牌